有冇人請我呀屌

info:
19歲仔
讀緊大學
剛頂唔順個餐廳老板走左
有冇任何pt請緊人

留tg請你

洗廁所有冇興趣

點洗法
麻煩講詳情

tg:johnnydepp98

AIA請人
由10點直踩到11點
中間得2個30分鐘飯break
冇飯鐘
50蚊1個鐘

$100 我做